[突發] 燒話山Trump Trump一定要delay唔簽法案住 !!!

多謝燒山

燈得好

delay no more

終於講返樣岩聽既野

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

正

意思係TrumpTrump會即簽

應該係哨兵俾人推落樓

點解? 唔想睇

屌佢老母又冇可疑

佢好似最近都專登講負面嘢

燒山

燒山近排識玩左

救撚命
到底點先有可疑

多謝燒山
識玩

不是過2/3贊成就唔洗理佢？

識玩

佢終於發現到自己嘅能力同責任所在

燒山覺醒

條褲...
似係比人姦完掉落樓

總統有否決權.
除非相同再次係兩院以2/3多數通過, 總統就係依個情況之下必須簽署

幾時簽都好

上身又赤裸！
又無可疑！？
如果我跳，我一定著紅衫紅褲然後一定講住鄧炳強個名先跳？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

可唔可以講票債票償

血債只能血償

多謝

共產黨班仆街一定要還

做乜燒山呢排咁識做嘅

謝燈神

burn hill good thing

的確係遲啲簽仲好

靜靜地贏唔得嘅

燒山終於參透了！

燒山:兄弟爬山 各自努力

多謝燒山 燒山好野

終極一燈！掂！

去到盆骨以下....

今晚即簽

手足

咪咁衰啦你哋

thx

燈力全開

冇血既屌你老母

貿易協議行先 再簽人權法

唔係兩院都一致通過咩？定係落番眾議院表決個陣都要過2/3？

兩院都過晒，trump冇得唔簽，但有冇得遲啲先簽

well 燈

又冇撚曬啲行動post喇屌！聽日5點 有早冇遲

有料

Thank you burn hill,burn hill good thing!

準到仆街!

燒山識玩了

thank you

燒山以後成世人都要講反話

燒山識用自己能力
多謝燒山

10日唔簽就自動通過
燒山識唔識?

終於做番樣好事

，

燈燈燈燈

仲要等合併法案
先再等trump簽
唔知今年搞唔搞得晒

Thx

好！

今早有人話如果超過三分二人通過的話一定要簽，如果唔簽就十日後自動生效！所以係9up😅

癲佬

Thanks

終於識玩

WOW!
進入直路

Yeah!

回帶

繼續燈

唔該晒

可能係

送到檯上等十日乜都唔理就自動生效

終於啱返次屌佢

燈得好燈得妙

開始知上天比佢既超能力點用 香港版超級英雄

開始識玩

Thank you burn hill
bill hill good thing

今晚訓得著啦

條友擺明五毛分化，依加連登仲邊會咁講野

燒山好野！

多謝蕭生，燒山好波

呢次真係要推

似比人姦完再扔落街

燒山 ：能力覺醒

即係即簽

咁就放心

睇真d 底褲都無